唔知點算好 睇完想見你好空虛

套劇完咗
但許光漢長存我心

想問連登有無得pm...

有

不如睇多次

點先有？

淨係睇左愛的迫降 討論唔到 sor

俾連尼住屌

垃圾甜到漏韓劇

想見你 只想見你 未來過去我只想見你

咁咩先唔係垃圾

我都想見光漢

主觀嘢唔使問啦

Respect

賣屎忽先有

琴晚正式睇完
好掛住子維

唔信你囉

同感！ 不過結局已經係good ending就算啦 都安落d

我明呀
而家睇緊第三次， 仲係抽離唔到出嚟
呢排唔出得街應該會睇多n次，睇到厭為止

唔好再pm我

喊到仆街

唔係我做女主角爭咁啲

唔使你信

咁你又回我pm?

睇到春心動

我回你：唔好再pm我

我反而喊得最勁果幾次都係為莫俊傑

雨萱喊我就跟住喊喊得好有感染力好慘咁

米cap禾拉

唔準你話我阿媽

咁係回左我pm阿==

睇到第10集
好想快啲睇但又唔想咁快睇完
心情好矛盾

係許光漢唔似29好撚正

吹？

仲要扮無嘢扮開心死撐好想呵吓雨萱

你晚晚都幫我吹㗎啦

可憐你

我都係一睇到9就唔敢睇咁快

唔好再對我有性幻想

我雨果小子唔洗人可憐

知錯了媽媽

子維返去溝雨萱講嗰啲說話

not ur mom

Auntie

抽離唔到呀屌
覺得冇劇超越到呢套

一mi埋眼瞓就自動播last dance係咪癲咗線

我諗係，因為我都係咁
而家聽想見你啲配樂都可以眼濕濕，屌

絲打你個名同你之前個名我哋可以做frd子

知音屌你而家hidden agenda都執撚埋

Last dance好好聽

come 沙me打，那女知姐勤是咪打

bang bang bang💥

最估唔到係柯佳嬿同施柏宇原來差12年

好空虛

我都啱啱睇完

好睇頭個幾集喊死，一諗起佢同男朋友啲野咁sweet知佢死左就好sad之後都好多喊位，有集佢地岩岩一齊第一日明明唔sad都係喊左
另外1998年劇情入面呢啲懷舊+校園純愛真係好動人

一諗起套劇都即刻喊

李子維呢個角色塑造仲好男人過大仁哥 邊有得輸

好心毒撚就唔好睇依d感情戲啦

點解用mytv睇係16:9畫面
但係上網睇係21:9

social過你啦= =

TVB買咗返嚟？

男人老狗睇完好唔捨得,真心好好睇

有冇人解倒個盒錄音帶究竟係邊個寄比雨宣?

李子維

畫面比例當我冇問 自膠

係 某程度上清過上網睇少少

岩先睇完 好空虛
開頭明明唔覺得女主角咁正

第9集真係好正，係咁翻睇

講真，睇到第6集
都未覺得好好睇
之前聽人講要捱頭3集
想問下正常要睇到第幾集先覺得好睇？

第二集已經好睇

睇左兩集
好似好悶

但首歌好洗腦
所以暫時將妳眼睛閉了起來